[公投]懷疑激嬲女朋友應唔應該wtsapp佢 “仲未嬲完呀？”

應該問佢，唔問點知係咪嬲，可能你諗多咗呢

問完你就仆街 嬲就唔會理你 唔嬲都比你搞到嬲

利申 好矛盾 次次我都問 皮已正

冇女朋友...

問既話姐係話緊佢小氣
唔嬲都變嬲

以不變應萬變 咩都唔好講 等佢忍唔住講
就知發生咩事

問下佢Lv Gucci鍾意邊個多d

冇女朋友…

其實樓主咁問得, 都幾肯定係自己激嬲左女朋友而又覺得自己冇做錯野,
建議樓主轉過條問題先出post

唔係自問錯咗 但係次次都唔識tum佢

阿姐先用

男仔最鍾意用依招 其實用得多女仔會覺得你唔著緊佢
樓主你嗰句邊算氹 分分鍾更嬲啦

唔用嬲完未
咪用 唔好嬲啦/原諒我啦 做開頭囉

你要知佢嬲你啲咩

會send "試水溫"
比佢

利申：ex....

無嬲😊

唔加個"又"字咪得

覆:仲未x嬲完牙，先係真男人

試過
佢： 嬲完未
我： 未
佢：

如果佢係唔開心多過嬲
就死撚緊，佢會覺得你唔在乎佢，
佢唔開心都唔關心佢 唔氹佢

如果佢係嬲爆
應該會畀佢不停罵

每次都問佢知唔知我嬲咩/ 做錯咩

你覺得我未嬲完又唔哄我?

咁講唔嬲都變嬲啦

比我會問
係咪有啲咩唔開心呀？

Send個笑話過去仲好啦

Agger
如果真嬲就認真傾下，唔理佢佢就覺得你唔緊佢，唔知錯喺邊
唔肯定嬲唔嬲/件事其實唔嚴重，女仔多數自己嬲一陣就冷靜返少少但又唔知點落台好。
你問佢嬲完未，有時佢可能想扮無野，你咁問佢又覺得你話佢小器/唔耐煩，同時令佢諗返起件事
扮下低能仔嗲兩句，若無其事講野氹下佢開心可能就無野